馬路曱甴黎講，紅van 定 的士狗最當之無愧？

兩個馬路曱甴，駕駛態度之差，害人害己，直情係去到要拉佢去打把嘅層度，人見人爭！
紅van
的士狗

人見人憎

作為駕駛者應該差唔多
但作為乘客應該憎dc9多啲
所以我揀後者

呃負皮

的士狗一面倒

今日有的士佬想cut線 跟著我收油讓佢 佢有打燈 本來諗住頂撚住佢架 最後都係算啦

佢冇比個5我 但閃兩下死火燈

咁其實我諗100個的士佬應該有一個好嘅

一撚定的士佬
見人轉線例牌唔讓篤油 仆街得咁緊要

好多私家車仲仆街 真心
紅van大部過頭惡極有限 好易頂住佢
Dc9無客就friendly 好多

返而好多私家車當賽車咁揸

零正皮

最撚鍾意見到的士狗比人玩

可能我住大西北見得多，會覺得啲中港旅遊巴閪過的士

本地旅遊巴就正正常常

兩邊都西
求遠唔識排隊

永

某d的士佬既駕駛態度真係差到爆

有次打曬燈準備cut線開始扭軚 隔離線後面架的士見我想cut 明明仲有幾個車位都即刻督上黎好快咁一野過左我 近到差d hi到我架車

有冇咁撚趕啊

親身體會過真係好撚嬲 點解可以咁無品 完全唔識禮讓

有d唔係唔禮讓，係直頭俾油隊上黎唔俾你cut，又試過架的士係讓線，佢呠返我轉頭

私家車 特別中港牌 七人車 一家大細系列

新牌舊寶馬 benz

女司機
係後面睇行車路線都估到男定女人揸
明明一早可以cut線轉出去 但係咁妹下妹下轉一下左又唔夠膽cut轉返右
拖到最後一刻硬cut雙白

繼續零正皮